[Sim Card]有無本地數據sim card介紹？

呢幾個月都爆data,每個月同Csl買2gb到，都要$100

有無d sim card有5-8gb,不限期限，可以比人用盡哂？
想買黎月尾爆data時用

Thank you

3年卡？ 20GB 用年半 $140

Ok 喎 $140/20GB

可否講係邊張卡邊到買？

博元有張一年限期10gb 1xx

文都唔搵下
隔離都有post 啦
150蚊叫貴, 自己格下價

Thank you

知錯

唔該哂手足

不了

一係買3萬年 20gb用到出年年尾
一係smt年卡 0630前開20gb用一年

買左smt 20gb果隻
夠一年做後續數據